【Redditors Unite】Who owns Tik Tok? Chairman Xi. #QuitTikTok

Too many people in the world use TikTok.

Stats accurate as of October 2019 > Beyond China, Tik Tok has been installed 1.4 billion times globally. 500 million are active users. In the US only, there have been 80 million installs.

TikTok is NOT safe. It has never been safe.

TikTok’s parent company is ByteDance, its headquarter is in Beijing. The man behind ByteDance is Zhang Yiming - the ninth richest person in China (originally from Fujian, China).

Chairman Xi can make Huawei do whatever he wants, and you think TikTok, or any Chinese business would be any different?

Social apps record the most intimate kind of data.
TikTok has your full face, your voice, your home’s floor plan, your location records, your DM history, your phone usage pattern, etc.
How would CCP make use of these? You bet.

Imagine applying AI analysis to all that data, and putting it to military use. Definitely way worse than Black Mirror, cause it’s all real.

Quit Tik Tok now. Better yet, take down Tik Tok!

Let Reddit know about #QuitTikTok !

Redditors of r/HongKong UNITE!

If a service is free, then you are the product.

Tik Tok your way to Fuqian

Tik Tok your way to Beijing

too many people in the US are letting TikTok take their data

Kids are the major group of victims

Tik Tok is your direct line to Chairman Pooh

TikTok is all fun and shit, till you realize it’d send your ass to China in a sec.

Anger is cheap if it doesn't incite action.

#QuitTicTok

下一個國際戰線核彈係Tik Tok

Going over to this post and see our Twitter output!

Go over*

Let the world know!

created by mspaint

At my American university, people are writing the TikTok logo on sidewalks with chalk. Usually on Friday nights when crowds of students are in the streets.

I’m going to buy chalk to “modify” the logos tonight.

Go and upvote this!

#BoycottTikTok
#QuitTikTok

#XinniethePooh Challenge

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

More works：

大佬呀 你應該post係一開頭啦

DO IT NOW

✘Tik Tok
✔Vine

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

Important stuff!